動物台會員拍復仇者聯盟點選角？

Thanos=井台主
一個彈指可以del哂你哋一半嘅post

我係博士條光頭佬靚

An俠

我是黑色劍士
有這個角色嗎

笑到仆街

我？

我做蝙蝠俠

躝啦dc9

hulk

媽浮復仇者抄ｄｃ正義聯盟的

台主一野秒桐人 超越系統的一擊

我牙藍傾情飾演black window!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

龜sir hulk
袁生 iron man

哈士奇=it9=ironman
龜sir=古代撚=美隊
美波=煩膠=gg俠
其他後補

木G=blackwindows
上條=針插龜頭=hulk

美波鷹眼原因有女

你都有喇

我做The flash okay？

你都生埋Tim

我呢我呢

我=鳴人